依家準備出去同諗緊出唔出既手足入黎聽下依兩首歌！！

希望聽完之後，諗番起依幾個月既不公、悲痛

可以帶到力量俾你地繼續出黎

光復香港
時代革命！

Push